import React from 'react';
import { Link } from 'components';

const RGSLink = () => {
  return (
    <Link href={'https://www.rgsbank.ru/'} target="_blank">
      www.rgsbank.ru
    </Link>
  );
};
const TelephoneLinks = () => {
  return (
    <>
      <Link href="tel:88007004040" color={'textPrimary'}>
        8 (800) 700-40-40
      </Link>{' '}
      – для регионов РФ,{' '}
      <Link href="tel:+74959258060" color={'textPrimary'}>
        +7 (495) 925-80-60
      </Link>{' '}
      – для Москвы
    </>
  );
};
const BranchesLink = () => {
  return (
    <Link href="https://www.rgsbank.ru/about/branches_and_atms/" target="_blank">
      нашем сайте
    </Link>
  );
};
const generalQuestions = [
  {
    question: 'В какие сроки будет завершено объединение банков? Какие основные этапы объединения?',
    answer:
      'Юридическое объединение банков завершится к 1 мая 2022 года. Далее состоится техническое объединение информационных систем, которое продлится до конца 2022 года.',
  },
  {
    question: 'Почему РГС Банк и Банк «Открытие» объединяются?',
    answer: (
      <>
        РГС Банк входит в группу Банка «Открытие», который является нашим основным акционером. Чтобы стать удобнее и
        надежнее для вас, принято решение об объединении банков под брендом «Открытие». Банк «Открытие» входит в топ-10
        крупнейших банков России и является системно значимым, единственным акционером Банка «Открытие» является Банк
        России с долей 100%.
        <br />
        <br />
        Все условия по договорам (кредитам, вкладам) останутся неизменными до окончания срока их действия. Все
        обязательства перед клиентами будут выполнены в полном объеме. Мы позаботились о том, чтобы процесс объединения
        был комфортным для вас, поэтому работа банка не будет останавливаться. После объединения для вас расширятся
        возможности по использованию продуктовой линейки объединенного банка.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Как эти изменения коснутся клиентов?',
    answer:
      'С 1 мая 2022 года все клиенты РГС Банка станут клиентами банка «Открытие». Все обязательства и требования по заключенным ранее договорам с РГС Банком сохраняют свою силу. Договоры продолжат действовать в полном объёме на установленных в них условиях и перезаключения не потребуют. После объединения вы сможете пользоваться полной линейкой современных финансовых продуктов и сервисов. Мы создаём удобный банк, с которым приятно сотрудничать: универсальный, надежный, инновационный. Объединение позволит повысить скорость и удобство обслуживания клиентов.',
  },
  {
    question:
      'Планируется ли объединение и ребрендинг сети РГС Банка и Банка «Открытие»? Затронут ли эти процессы только классическую сеть отделений РГС Банка в формате пит-стопов или также сеть удаленных точек обслуживания РГС Банка в автосалонах?',
    answer:
      'Да, планируется объединение классической сети отделений РГС Банка и Банка «Открытия». До 30.04.22 отделения в регионах присутствия РГС Банка будут перенесены на территорию офисов банка «Открытие» и изменят свои адреса. Вся информация о переезде отделений будет заблаговременно размещена на официальном сайте и в точках продаж РГС Банка. Кроме того, клиенты РГС Банка смогут продолжить обслуживание по всем действующим продуктам в отделениях РГС Банка на территории Банка «Открытие» (перечень отделений здесь). Сеть удаленных точек продаж в автосалонах продолжит свое функционирование в прежнем формате в рамках группы банка «Открытие».',
  },
  {
    question: 'Изменятся ли реквизиты действующих счетов?',
    answer:
      'Текущие клиентские реквизиты будут актуальны до 30.04.2022. В дальнейшем все клиенты будут обязательно оповещены о дате изменения реквизитов и способах их получения. Обращаем ваше внимание, что в течение 90 дней после изменения реквизитов входящие платежи будут автоматически маршрутизироваться со старых реквизитов на новые. Все совершенные платежи обязательно дойдут до банка.',
  },
];

const cardQuestions = [
  {
    question: 'Нужно ли перезаключать договор по обслуживанию банковской карты?',
    answer: (
      <>
        Все обязательства и требования по заключенным договорам с РГС Банком сохраняют свою силу. Договоры продолжают
        действовать в полном объёме и перезаключения не требуют. Тарифы могут быть изменены согласно п.9.2.22
        действующих правил выпуска и обслуживания банковских карт. Вся информация об изменениях будет заблаговременно
        размещена на официальном сайте РГС Банка (<RGSLink />
        ).
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Изменятся ли программы "кешбэк" по действующим банковским картам?',
    answer: (
      <>
        Условия программы "кешбэк" могут быть изменены согласно п.6.1 действующих правил программы. Вся информация об
        изменениях будет заблаговременно размещена на официальном сайте РГС Банка (<RGSLink />
        ).
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Нужно ли перевыпускать банковские карты?',
    answer:
      'Все действующие карты сохранят работоспособность в полном объеме до окончания срока их действия. Вы сможете оформить заявление на перевыпуск карты (до истечения срока ее действия) на прежних условиях до 30.04.2022 г.',
  },
  {
    question: 'В каких банкоматах я смогу снимать наличные денежные средства без комиссии после объединения?',
    answer: (
      <>
        Вы можете снимать денежные средства без комиссии в банкоматах банка "Открытие" и партнеров. Вы всегда можете
        уточнить актуальный список банкоматов в специальном разделе на <BranchesLink />
        . Вся информация об изменениях будет заблаговременно размещена на официальном сайте РГС Банка (<RGSLink />
        ).
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Изменятся ли реквизиты действующих счетов?',
    answer:
      'Текущие клиентские реквизиты будут актуальны до 30.04.2022. В дальнейшем все клиенты будут обязательно оповещены о дате изменения реквизитов и способах их получения. Обращаем ваше внимание, что в течение 90 дней после изменения реквизитов входящие платежи будут автоматически маршрутизироваться со старых реквизитов на новые. Все совершенные платежи обязательно дойдут до банка.',
  },
  {
    question: 'Как можно будет пополнить счет банковской карты?',
    answer: (
      <>
        До 30.04.2022 способы пополнения счета для погашения кредита не изменятся.
        <br />
        <br />
        <b>Способы пополнения</b>
        <br />
        <br />
        <em>Без комиссии</em>
        <br />
        <br />
        Наличными – через банкоматы банков-партнёров (найти ближайший банкомат вы можете в специальном разделе на{' '}
        <BranchesLink />
        ) или сервис «Золотая Корона – Погашение кредитов» (сети салонов «Билайн» или «Мегафон», кассы банков-партнеров
        сервиса).
        <br />
        <br />
        Безналично – переводом по номеру карты из любого стороннего банка в РГС Банк с помощью Мобильного или
        Интернет-банка, переводом по номеру телефона через Систему быстрых платежей со счетов и карт банков-участников,
        переводом из другого банка по реквизитам (комиссию может взимать банк-отправителя.
        <br />
        <br />
        <em>С комиссией</em> <br />
        <br />
        Наличными – через сервис «Золотая Корона – Погашение кредитов» в пунктах оплаты (МТС, КАРИ, «Ноу-Хау», «Связной»
        и др.), переводом из другого банка по реквизитам, через терминалы платежной системы Qiwi.
        <br />
        <br />
        Безналично – онлайн через платежную систему Qiwi.
        <br />
        <br />
        В случае каких-либо изменений вся информация будет заблаговременно размещена на официальном сайте РГС Банка (
        <RGSLink />)
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Как я смогу перевыпустить карту до истечения срока ее действия?',
    answer: (
      <>
        Оформить заявление на перевыпуск карты по действующим тарифам вы можете в офисах РГС Банка и отделениях РГС
        Банка на территории офисов Банка «Открытие» (актуальный перечень офисов указан здесь), контакт-центре (
        <TelephoneLinks />
        ), а также в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Как я смогу получить справки об остатке денежных средств, выписки, другие виды справок?',
    answer: (
      <>
        Заказать соответствующие справки вы сможете в офисах РГС Банка и отделениях РГС Банка на территории офисов Банка
        «Открытие» (актуальный перечень офисов указан здесь), контакт-центре (
        <TelephoneLinks />
        ), а также в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Как я смогу заблокировать карту в случае ее утери/кражи или по другим причинам?',
    answer: (
      <>
        Заблокировать карту можно по телефонам контакт-центра РГС Банка (
        <TelephoneLinks />
        ), а также в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
];
const creditQuestions = [
  {
    question: 'Нужно ли перезаключать кредитные договоры?',
    answer:
      'Перезаключение кредитного договора не потребуется, договор продолжит действовать до окончания срока действия.',
  },
  {
    question: 'Изменятся ли условия (срок, процентная ставка, сумма платежа) по действующим кредитам?',
    answer:
      'Все условия по действующим кредитным договорам – процентная ставка, график платежей, сумма платежа, срок кредита – останутся неизменными.',
  },
  {
    question: 'Как можно будет погашать кредит (пополнять счет) после объединения?',
    answer: (
      <>
        До 30.04.2022 способы пополнения счета для погашения кредита не изменятся.
        <br />
        <br />
        <b>Способы пополнения</b>
        <br />
        <br />
        <em>Без комиссии</em>
        <br />
        <br />
        Наличными – через банкоматы банков-партнёров (найти ближайший банкомат вы можете в специальном разделе на{' '}
        <Link href="https://www.rgsbank.ru/about/branches_and_atms/" target="_blank">
          нашем сайте
        </Link>
        ) или сервис «Золотая Корона – Погашение кредитов» (сети салонов «Билайн» или «Мегафон», кассы банков-партнеров
        сервиса).
        <br />
        <br />
        Безналично – переводом по номеру карты из любого стороннего банка в РГС Банк с помощью Мобильного или
        Интернет-банка, переводом по номеру телефона через Систему быстрых платежей со счетов и карт банков-участников,
        переводом из другого банка по реквизитам (комиссию может взимать банк-отправителя.
        <br />
        <br />
        <em>С комиссией</em> <br />
        <br />
        Наличными – через сервис «Золотая Корона – Погашение кредитов» в пунктах оплаты (МТС, КАРИ, «Ноу-Хау», «Связной»
        и др.), переводом из другого банка по реквизитам, через терминалы платежной системы Qiwi.
        <br />
        <br />
        Безналично – онлайн через платежную систему Qiwi.
        <br />
        <br />
        В случае каких-либо изменений вся информация будет заблаговременно размещена на официальном сайте РГС Банка (
        <RGSLink />)
      </>
    ),
  },
  {
    question:
      'Изменятся ли тарифы и условия (процентная ставка, размер платежа, размер кредитного лимита) по действующим кредитным картам?',
    answer:
      'Все условия по действующим кредитным договорам, включая процентную ставку и размер обязательного платежа, останутся неизменными. Вы сможете продолжать пользоваться вашей картой до окончания срока ее действия.',
  },
  {
    question: 'Потребуется ли досрочно погашать использованный кредитный лимит по кредитной программе?',
    answer:
      'Вы сможете продолжать пользоваться вашим кредитным лимитом не тех же условиях, до окончания срока действия карты, досрочного его погашения не потребуется.',
  },
  {
    question: 'Планируется ли пересмотр/закрытие кредитных лимитов по карте?',
    answer:
      'Банк не будет проводить пересмотр или закрытие уже действующих кредитных лимитов в случае использования клиентом карты и отсутствия просрочек по договору.',
  },
  {
    question: 'Повлияет ли объединение на кредитную историю клиента?',
    answer: 'Объединение банков не повлияет на вашу кредитную историю.',
  },
  {
    question: 'Как можно будет осуществить досрочное/частично досрочное погашение кредитов?',
    answer: (
      <>
        Порядок осуществления частичного/полного погашения кредита не меняется.
        <br />
        <br />
        <em>Частичное досрочное погашение кредита</em> возможно в даты списания ежемесячных платежей, без взимания
        комиссии и в сумме не менее той, что определена программой кредитования. Для осуществления частичного досрочного
        погашения вам необходимо оформить заявление не позднее чем за 5 календарных дней до даты списания в офисах РГС
        Банка и офисах банка «Открытие» (актуальный перечень офисов указан здесь), контакт-центре (по телефону{' '}
        <TelephoneLinks />
        ). <br />
        <br />
        <em>Полное досрочное погашение кредита</em> возможно без взимания комиссий в любой день. Для осуществления
        полного досрочного погашения вам необходимо оформить заявление офисах РГС Банка и офисах банка «Открытие»
        (актуальный перечень офисов указан здесь), контакт-центре (по телефону <TelephoneLinks />
        ), а также в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Как я смогу получить справку о погашении задолженности, график платежей, другое?',
    answer: (
      <>
        Оформить справки и выписки вы можете в офисах Банка и отделениях РГС Банка на территории офисов банка «Открытие»
        (актуальный перечень офисов указан здесь), контакт-центре (по телефону <TelephoneLinks />
        ), а также в интернет или мобильном банке Банкавто.
      </>
    ),
  },
];
const depositQuestions = [
  {
    question: 'Что будет с моим вкладом после объединения?',
    answer:
      'Все условия по договорам, включая процентную ставку, останутся неизменными до окончания срока действия договора. Все обязательства перед клиентами будут выполнены в полном объеме.',
  },
  {
    question: 'Нужно ли мне перезаключать договор вклада/счета?\n',
    answer:
      'Все условия по договорам останутся неизменными до окончания срока действия договора. Перезаключать договор вклада/счета не потребуется. Начиная с 01.05.2022 по истечении срока действия вклада вы сможете выбрать вклад на выгодных условиях уже из продуктовой линейки банка «Открытие».',
  },
  {
    question: 'Как я смогу пополнять/снимать денежные средства со вклада/счета?',
    answer:
      'Пополнение/снятие денежных средств со вклада/счета без комиссии возможно с использованием банковской карты РГС Банка через банкоматы банка «Открытие» и партнеров (актуальный перечень банкоматов указан здесь), а также в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто. Если у вас нет банковской карты РГС Банка, вы можете оформить без комиссий моментальную «Дорожную карту» в отделении банка, интерне- банке или мобильном приложении Банкавто.',
  },
  {
    question: 'Как я смогу получить вклад после окончания срока действия договора?',
    answer:
      'Денежные средства будут перечислены на банковскую карту РГС Банка. Получить денежные средства вы можете в через банкоматы банка «Открытие» и партнеров (актуальный перечень банкоматов указан здесь). Если у вас нет банковской карты РГС Банка, вы можете оформить без комиссий моментальную «Дорожную карту» в отделении банка, интернет-банк и мобильном приложении Банкавто.',
  },
  {
    question: 'Как я смогу получить справки об остатке денежных средств, выписки, другие виды справок?',
    answer: (
      <>
        Заказать соответствующие справки вы сможете в офисах РГС Банка и в отделениях РГС Банка на территории офисов
        банка «Открытие» (актуальный перечень офисов указан здесь), контакт-центре (по телефону <TelephoneLinks />
        ), а также в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
];
const branchesQuestions = [
  {
    question: 'Что будет с сетью отделений РГС Банка?',
    answer: (
      <>
        Сеть отделений РГС Банка будет объединена с сетью отделений банка «Открытие», где вы сможете продолжить
        обслуживание по всем действующим продуктам.
        <br />
        <br />
        До 30.04.22 адреса офисов в вашем городе изменятся. Вся информация о закрытии и переезде отделений будет
        размещена заблаговременно на официальном сайте РГС Банка и в точках продаж.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'В каких офисах банка «Открытие» я смогу обслуживаться?',
    answer: (
      <>
        До 30.04.22 отделения РГС Банка будут открыты на территории банка «Открытие». В отделениях вы сможете получить
        консультацию по всем вопросам. Адреса отделений можно уточнить на сайте или по телефону контакт-центра (
        <TelephoneLinks />
        ). Также сообщаем, что большинство операций вы можете осуществить дистанционно, в интернет-банке или мобильном
        приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Где я смогу получить перевыпущенную банковскую карту?',
    answer: (
      <>
        Получить банковскую карту вы сможете в новом отделении РГС Банка на территории офиса банка «Открытие». Уточнить
        адрес нового отделения вы можете <BranchesLink /> или по телефону контакт-центра (
        <TelephoneLinks />
        ).
      </>
    ),
  },
  {
    question:
      'Смогу ли я снять/пополнить денежные средства без комиссии с банковской карты РГС Банка в новом офисе на территории банка «Открытие»?',
    answer: (
      <>
        Вы можете снимать/вносить наличные денежные средства без комиссии в банкоматах банка «Открытие». А также
        пользоваться банкоматами банков-партнеров, уточнить актуальный список которых можно в специальном разделе{' '}
        <BranchesLink />
        <br />
        <br />
        При этом до 30.04.2022 порядок внесения и снятия наличных денежных средств через партнеров банка с
        использованием банковской карты не меняется.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Смогу ли я открыть/переоформить вклад в новом офисе на территории банка «Открытие»?\n',
    answer:
      'В отделении вы сможете открыть вклад согласно действующей в банке продуктовой линейке. Для открытия вклада необходим всего лишь один документ – паспорт гражданина РФ или иной документ, удостоверяющий личность. Все условия по договорам, включая процентную ставку, останутся неизменными до окончания срока действия договора. Все обязательства перед клиентами будут выполнены в полном объеме.',
  },
  {
    question:
      'Смогу ли я внести/снять денежные средства со вклада/счета наличным в новом офисе на территории банка «Открытие»?',
    answer:
      'Внести денежные средства на счет вклада/накопительного счета/текущего счета вы сможете с использованием банковской карты РГС Банка в банкомате банка «Открытие». Если у вас нет банковской карты РГС Банка, вы можете оформить без комиссии моментальную «Дорожную карту» в отделении банка, интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.',
  },
  {
    question: 'Как я смогу снять денежные средства с валютного вклада?',
    answer:
      'Денежные средства в валюте вы можете перевести безналично межбанковский переводом в другой банк – на счет, открытый на ваше имя в валюте вклада. Перевод осуществляется без комиссии со стороны РГС Банка. Для оформления заявления необходимо предоставить реквизиты счета, открытого в другом банке. Оформить заявление вы можете в отделении РГС Банка, интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.',
  },
  {
    question: 'Смогу ли я внести платеж по кредиту наличными в новом офисе на территории банка «Открытие»?',
    answer: (
      <>
        Вы сможете внести платеж по кредиту через банкомат Банка "Открытия" с использованием банковской карты РГС Банка.
        <br /> <br />
        А также воспользоваться одним из следующих способом: Наличными - через банкоматы банков-партнёров найти
        ближайший банкомат вы можете в специальном разделе <BranchesLink />, через сети салонов «Билайн» или «Мегафон» с
        помощью сервиса «Золотая Корона – Погашение кредитов, через сервис «Золотая Корона – Погашение кредитов» в
        кассах банков-партнеров и пунктах оплаты.
        <br /> <br />
        Безналично - переводом по номеру карты из любого стороннего банка в РГС Банк с помощью Мобильного или
        Интернет-банка и сервиса «Перевод с карты на карту» РГС Банка, переводом по номеру телефона через Систему
        быстрых платежей, через сервис Золотая корона.). Вся информация об изменениях будет заблаговременно размещена на
        официальном сайте РГС Банка (
        <RGSLink />
        ).
      </>
    ),
  },
  {
    question:
      'Какие операции по действующему кредиту (потребительскому/автокредиту) я смогу осуществить в новом офисе на территории банка «Открытие»?',
    answer: (
      <>
        В отделении РГС Банка вы сможете получить консультацию по вопросам обслуживания кредита, оформить заявление на
        досрочное или частично-досрочное погашение кредита, оформить справку о погашении задолженности, уточнить график
        платежей и другое.
        <br /> <br />
        Также сообщаем, что большинство операций по кредиту (досрочное/частично досрочное погашение, получение
        справок/выписок) вы можете осуществить дистанционно в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Смогу ли я получить справки/выписки по счетам в новом офисе на территории банка «Открытие»?',
    answer: (
      <>
        Вы сможете получить справку об остатке денежных средств, выписки, другие виды справок по счетам у выделенного
        для клиентов РГС Банка сотрудника. Также заказать соответствующие справки Вы сможете в контакт-центре (
        <TelephoneLinks />
        ), в интернет-банке или мобильном приложении Банкавто.
      </>
    ),
  },
];
const RBSQuestions = [
  {
    question: 'Будут ли работать интернет- и мобильный банк РГС Банка?',
    answer: (
      <>
        Да, будут. Мобильное приложение РГС Банка и интернет-банк продолжают работать до 01.01.2023.
        <br />
        <br />
        Обращаем ваше внимание, что РГС Банк запустил новую версию мобильного банка - #Банкавто. Приложение доступно как
        в AppStore, Play Market, так и в сети Интернет по ссылке{' '}
        <Link href="https://online.bankauto.ru/" target="_blank">
          online.bankauto.ru
        </Link>
        <br />
        <br />
        Это приложение, которое работает сейчас и будет работать и после 30.04.2022.
        <br />
        <br />
        Рекомендуем вам перейти на #Банкавто уже сейчас!
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Смогут ли клиенты РГС Банка пользоваться интернет- и мобильным банком Банка «Открытие»?',
    answer: (
      <>
        Вы сможете пользоваться интернет и мобильным банком Банка «Открытие» в конце 2022 г. При этом мобильный банк
        #Банкавто также продолжит работу. Вся иформация об измениях будет заблаговременно размещена на официальном сайте
        РГС Банка <RGSLink />.
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'До какого числа будет работать старая версия мобильного банка РГС Банка?',
    answer:
      'Предыдущая версия мобильного банка будет работать до марта 2022 года. Уже сейчас вы можете скачать новое приложение РГС Банка, где можно управлять банковскими продуктами и совершать операции, а также воспользоваться автомобильным маркетплейсом.',
  },
];
const TransactionQuestions = [
  {
    question: 'Как изменятся тарифы по РКО?',
    answer: (
      <>
        В течение 2022 года условия по продуктам РГС Банка будут приведены к единообразию с продуктовой линейкой банка
        «Открытие». Вся информация об измениях будет заблаговременно размещена на официальном сайте РГС Банка (
        <RGSLink />
        ).
      </>
    ),
  },
];
const LegalEntityQuestions = [
  {
    question: 'Что будет со средствами на расчетных счетах ЮЛ?',
    answer:
      'Все условия по договорам останутся неизменными. Все обязательства перед клиентами будут выполнены в полном объеме. ',
  },
  {
    question: 'Нужно ли переоформлять договор по обслуживанию расчетного счета (РКО)?',
    answer: (
      <>
        Вы можете продолжать пользоваться счетом, открытым в РГС Банке. Все обязательства и требования по заключенным
        договорам РКО с РГС Банком сохраняют свою силу. Договоры продолжают действовать в полном объёме и перезаключения
        не требуют. Тарифные планы до 30.04.2022 не изменятся. Вся информация об изменениях будет заблаговременно
        размещена на официальном сайте РГС Банка (<RGSLink />)
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Изменятся ли реквизиты действующих счетов?',
    answer: (
      <>
        Текущие клиентские реквизиты будут актуальны до 30.04.2022. В дальнейшем все клиенты будут обязательно оповещены
        о дате изменения реквизитов и способах их получения. Вся информация об изменениях будет заблаговременно
        размещена на официальном сайте РГС Банка <RGSLink />
        ).{' '}
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'Изменятся ли условия по кредитным договорам?',
    answer: 'Условия по всем действующим кредитным договорам не изменятся до окончания их срока действия.',
  },
  {
    question: 'Что будет с ДБО ЮЛ?',
    answer: (
      <>
        Вы можете продолжать пользоваться ДБО РГС Банка. Вся информация об изменениях, в том числе о возможности
        использования сервисами банка "Открытие", будет заблаговременно размещена на официальном сайте РГС Банка (
        <RGSLink />
        ).{' '}
      </>
    ),
  },
  {
    question: 'В каких офисах клиенты ЮЛ смогут обслуживаться после оъединения банков?',
    answer: (
      <>
        До 30.04.22 отделения РГС Банка будут открыты на территории банка "Открытие". В отделениях вы сможете получить
        консультацию по всем вопросам. Адреса отделений вы можете уточнить на сайте (список для клиентов ЮЛ здесь) или
        по телефону контактного центра (<TelephoneLinks />
        ).
      </>
    ),
  },
];
export const questions = {
  general: generalQuestions,
  cards: cardQuestions,
  credit: creditQuestions,
  deposit: depositQuestions,
  branches: branchesQuestions,
  rbs: RBSQuestions,
  transactions: TransactionQuestions,
  legalEntity: LegalEntityQuestions,
};
